戰鬥漫畫入面最濕鳩的垃圾能力係乜？

令對手愛上眼鏡，仲要對方扮可愛先用到

我睇標題都係諗到令人鐘意眼鏡

嘩屌

咩能力來

鯉魚皇-跳躍

ok..

手冢領域

全知全能

流眼淚計唔計

呢啲濕鳩能力係JoJo入面反而會出奇制勝

邊套

植木的法則

王

睇到果集呆左心諗乜鳩能力黎

我既特殊能力 虛空射精

令對手既能力無效化既能力

無視女性角色攻擊＋自動反擊

對手覺得你能力係乜，就係乜既能力

禁書

我本部以藏會收護大家

入返公園先，依度冇你嘅事

第一個應該係文豪野犬

對貓科免役
發動條件係要蝦自己鍾意嘅貓

第三個係見面五秒後開戰
主角用得出神入化
如果無返咁上下智力等於廢技

絕對貓科時間

套野唔多掂

吸波？

???

咁撚勁都濕鳩？

有得屌閪

5秒個能力麻麻 實際好難用

女主

覺得有d位幾夾硬下

相信我之術

幻術 根本係無敵 破壞平衡既設定
睇家教 火影 睇到r晒頭

最記得死神有條友係理想變現實
跟住唔夠人打諗死咗自己

唔濕鳩

好勁喎

星十字班友個個能力都開曬掛咁
咩叫垃圾能力？拳西就垃圾能力啦

有主角光環嘅話應該唔會死

隱形/透明
100％死硬

係植木到都出奇制勝咗啦 啊諾直頭覺得植木team得呢個能力有威脅

果列奴

假面軍勢成班都垃圾黎 無贏過咁濟

最19 一定係奇積條友

至高指令

摸耳會大肚

順便推介下套痴L線 係咁超展開嘅超能力戰鬥漫畫，叫戰鬥破壞學園Dangerous,男主角能力係變換對方性別，套嘢好鬼癲

好好睇wo 個集, 基本上係夾硬寫死佢為左俾劍八升lv

隔住塊鏡幫人打飛機

巴打又有睇過？套嘢好L痴線，能力痴線劇情又痴線，但個ending又完得唔錯。可惜太過冷門 攪到後傳同前傳冇人譯

唔講都唔記得 森愛後尾有能力

仲有前傳同後傳架咩

反傳叫咩飛行迷宮學園，前傳早排先開始連載叫Dangerous 1969

*後傳

植木的法則？

宇智波反彈

將肖像畫喺十米範圍內任貼
貼嚟把撚

屌我有睇過，好撚痴線
叮叮噹噹

三套都睇過

請問巴打第二套係乜 ，好似未睇過

其實第二冇睇過，不過有類似既，係不論男女令人迷上自己，唔知你睇過未

第一個都廢
無效化所有已經屈機 最出名已有op
細個記得有套 係個學園 男主能力係火 女主能力無效化 無效化已經可以屈死人

愛麗斯學園

迷戀能力都有唔少漫畫出現過，不過巴打都可以講下睇下我有冇睇過

有錢仔重課抽唔中限

猛虎伏地勢

呢個能力又好似未見過，巴打可唔可以分享下邊套漫畫？

嚴格嚟講係聲音變肖像畫而且可以十米內任貼嘅能力
出自於植木的法則 植木隊嗰廢柴隊員嘅能力
個能力者最勁只係識用呢招+逃走

果個角色又係真男人黎

其實都係愛麗絲學園，以前animax睇

差在條友嘅能力太差，唔適合打交
但條友好仔嚟

可能睇完植木隔得太耐，真係冇乜印象有呢個人

幾好睇喎

Thx,得閒搵嚟睇下先

最後全靠佢先救返植木
得返一個才

50歲能力 - 破產

多一條盲腸

幻想殺手

植木法則入面唯一一招 Mind Control 技
基本上全套嘢入面最強係呢招

森愛呢個能力係濕鳩 但係都好屈
強制人地唔比郁

嘴角失守

第二套 係超有趣既tolove

元氣斬

btw梨神只係有咩破廉恥乜春症候群

火影-白眼

將煮出黎嘅食物有不唔醫療嘅作用
例如清老泥

巴魯坦星人：分身術

將想像變成現實

一京個技能最後比人(西尾)秒殺

宮本武藏：意識斬

烈焰龍卷都破壞平衡啦咁

山系 求祈一招都擋到啦

冇得輸

藍染：我鏡花水月咗你個全知全能

其實佢招技好撚勁 勁在佢嘅「對手」個range大到離譜，基本上佢叫自己同伴諗佢有咩能力，然後佢就可以將自己同伴當做對手用到招技

媽媽個偷能力先最勁

推一推套戰鬥破壞學園先

套野幾好睇，開頭出太多人物搞到有啲差，
不過套野的確cls
最撚濕鳩係勁辣咖哩食到爆頭

要講之植木個能力都廢啦，唔係有神器一早輸左，
同埋第二能力係無效化有啲夾硬來

要同人打茄輪，會令到比咀嘅人變成你嘅奴隸

咁都做撚到獵人

只要有團長咁既身手應該幾勁

可惜佢無

好撚鍾意植木的法則
一直好想搵佢d 周邊野買
好似好少
想要再會之才

個再會之才好浪漫

冇天界人血統可能頭幾集就死左

記得有套漫畫既主角個能力係用手射白色黏液

劍八

蜘蛛俠

岩岩搵返,套野叫 RISING×RYDEEN

係主角果隊啲能力咁濕鳩
睇其他人幾撚勁
咩一秒當十秒黎用, 模型變真, 理想化為現實

一秒當十秒用個一戰勁好睇！同隊有條友係可以瞬移到自己到刀到

飛雷神之術

有個係異空間倉庫同即畫即變實物

成隊都係忍術黎

強制排便

火影軍人隊
有個本身以為好勁, 點知只係六隻手
反而公主嬌滴滴, 點知咁勁, 一秒當十秒仲要身手咁好咁打得

植木以外得佐野叫做打得兩下

我的英雄學院
綠久原本既能力，手指尾多左一節

佐野先最無厘頭，細個心諗好廢

無記錯升lv2嗰陣有講以佐野lv1嘅熟練度，應該一早升到lv2，咁遲先升係因為無遇到強敵 (打羅拔圖嗰陣又唔見你升)

仲有最終戰其中一隻翼都係佐野助攻嘅

其實能力已經廢
仲夾硬唔比佢升住
毛巾變鐵, 但係佢又唔帶多啲毛巾係身

鐵仲要唔係咪特別野

真係俾你推咗去睇啱啱睇到呢到
Btw鏡子好正

要有啲心理準備後面會係咁超展開，你實估唔到劇情咁癲

嘴遁

咁你小心啲

根本火影個結尾個底就係由幻術構建
由鼬用別天神解除穢土控制再用伊邪那美救贖兜 如果無前面嘅幻術鋪墊 佐助就會死咗無人救 無限月讀亦都無人解到
所以先會將宇智波一族同對眼神化 你睇白眼無因體質而出現不同能力
但寫輪眼不同人有不同能力 左右眼又有啲分別 嗰份心思同細膩係其他眼比唔上
鼬同止水講到宇智波最強嘅都係因為佢哋有幻術

個作者真係high撚大咗先作到

鐵上磁好合理,
一秒變十秒根本勁撚過第二能力變十倍力量,
仲要變左十倍都打唔撚死植木最後輸左

btw,睇左咁耐都冇人提褔地翼套新作 幻覺 再一次,
個主角能力係跳落河入面死左可以重新開始哩一日,
其他角色又係用啲濕鳩能力去戰鬥,
都幾好睇

呢套嘢啲能力都唔算濕鳩，最濕鳩最難用已經係男主角嘅能力，但真係好睇
個個都估男主角幾時開掛，但最後都冇開過，呢下反而估佢唔到

友哈巴赫

而家睇番 接受唔到佢畫風

"我不會再輸了。"

解放力量-猩猩

歷史久遠我都唔記得咗

上面啲人講貼畫嗰能力我都唔記得有，佢哋講返劇情先有返啲印象

p

我仲記得有一個雙手插褲袋先可以用到超硬頭槌

得閒最後再推多次套戰鬥破壞學園

呢樣真
係jojo世界入面根本冇廢能力

出鬼出馬咩
可以配合其他人發動

公園戰神

講咁耐有冇人提過貓科動物絕對時間？

好濕鳩

因為我地就係妖精的尾巴

植木呢下好撚醒

植木出個時 我仲係小學雞
睇左幾話都覺得套野好垃圾